「新約」家居上網 sales入一入

仲有一個月左右過期
想轉上網 有咩plan介紹
telegram： fredltf